馮檢基稱正積極考慮參與立法會補選

馮檢基稱正積極考慮參與立法會補選
2016-12-19 HKT 10:28

立法會秘書處已就原屬梁頌恆和游蕙禎，分別在新界東和九龍西的議席出缺刊憲。在9月立法會選舉新界西落敗的民協馮檢基說，正積極考慮參與補選，並向黨友表達自己的意向，但不願透露黨友的反應。

馮檢基說，民協本月底會改選領導層，中委會現時未有正式討論補選問題，但他認為民協作為一個政黨，尤其是在九龍西從事30多年地區工作，看不到民協為何不參與九西補選。

他又說，任何黨員都可以表達參選意向，民協內部有初選機制，認為既要考慮黨內意見，亦要考慮九龍西選民的意見。